MacBook 出事啦！

打算更新 點知重新啟動就一直呢個畫面
開唔到機 有無巴打知點搞

上少啲鹹網

Mac OS回覆 係咪資料無曬架 ？

我嗰部又係咁，啱先諗住更新，然後又係咁話錯誤更新唔到，點搞

有冇backup先 有就洗機再黎過啦 冇就祝你好運

rip

拎去俾天才幫你搞，之前好彩係無backup既情況都救得返